
<resources>
    <string name="app_name">BakalarkaSmokingApp</string>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>
    <string name="more_btn">Zobraziť viac</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>


    // titles
    <string name="health_progress_title">Zdravotné štatistiky</string>
    <string name="title_dashboard">Prehľad</string>
    <string name="title_mission">Misie</string>
    <string name="title_cravings">Abstinencie</string>
    <string name="title_journal">Diár</string>
    <string name="main_progress_detail_title">Čas bez fajčenia</string>
    <string name="days">\ dni</string>
    <string name="hours">\ hod</string>
    <string name="minutes">\ min</string>
    <string name="seconds">\ sek</string>
    <string name="time_progress">Časový priebeh</string>
    <string name="health_improvements">Zdravotné štatistiky</string>
    <string name="wishes_manager_title">Manažér prianí</string>
    <string name="money_saved_title">Ušetrené peniaze</string>
    <string name="main_progress_show_detail">Zobratiť detail</string>
    <string name="empty"></string>
    <string name="congratulation">Gratulujeme</string>
    <string name="share">Zdieľať</string>
    <string name="next">Ďalej</string>
    <string name="save">Uložiť</string>


    // walkthrough
    <string name="welcome_title">Vitajte</string>
    <string name="welcome_desc">Je úžasné, že ste sa rozhodli skoncovať s fajčením. Volám sa Juraj Macák a budem Vaším sprievodcom. Tak ako som to dokázal ja, dokážete to aj Vy. Verím, že moje skúsenosti, ktoré som premietol do tejto aplikácie pomôžu nad zlozvykom vyhrať a učinia Váš život zdravším a plnohodnotnejším</string>
    <string name="cigarettes_smoked">Koľko cigariet vyfajčíte denne?</string>
    <string name="cigarettes_in_package">Koľko cigariet má jedna krabička?</string>
    <string name="cost">Koľko stojí krabička cigariet?</string>
    <string name="preffered_currency">Aká je Vaša preferovaná mena?</string>
    <string name="stop">Prestať fajčiť teraz !</string>
    <string name="next_button">Ďalej</string>
    <string name="start_app">Prestať fajčiť teraz !</string>

    // settings
    <string name="change_color">Zmeniť tému</string>
    <string name="settings_title">Nastavenia</string>
    <string name="change_color_title">Zmeniť tému</string>
    <string name="cigarettes_smoked_every_day">Vyfajčené cigarety za deň</string>
    <string name="cigarettes_in_packet">Počet cigariet v balíčku</string>
    <string name="packet_cost">Hodnota balíčka</string>
    <string name="currency">Mena</string>
    <string name="smoking_preferences">Nastavenie parametrov</string>
    <string name="yes">Áno</string>
    <string name="cancel">Zrušiť</string>
    <string name="no">Nie</string>
    <string name="set_value">Zadaj hodnotu : </string>
    <string name="application_settings">Nastavenia aplikácie </string>
    <string name="factory_reset">Vrátiť do továrenských nastavení</string>
    <string name="factory_reset_desc">Prajete si aplikáciu vrátuť do továrenských nastavéní (údaje budu vymazané) ?</string>


    // feedback
    <string name="feedback_title">Spätná väzba</string>
    <string name="rate_this_app">Ohodnoďte aplikáciu</string>
    <string name="do_you_like_missions">Páčili sa Vám misie ?</string>
    <string name="do_you_like_cravings">Páčili sa Vám kartičky ?</string>
    <string name="mission_tips">Nápady na misie</string>
    <string name="craving_tips">Nápady na kartičky</string>
    <string name="type_tips">Napíšte nápady ...</string>
    <string name="what_would_you_change">Čo by ste zmenili/vylepšili na aplikácií ?</string>
    <string name="write_ideas">Tu píšte nápady ...</string>
    <string name="submit_feedback">Odoslať spätnú väzbu</string>


    //wishes
    <string name="add_wish">Pridať želanie</string>
    <string name="you_have_no_wishes_now">Momentálne nemáš žiadne nové želania !</string>
    <string name="wish_hint_name">Názov</string>
    <string name="wish_hint_price">Cena</string>
    <string name="wish_hint_description">Popis</string>
    <string name="show_wishes">Ukáž priania</string>
    <string name="edit_wish">Upraviť prianie</string>
    <string name="can_buy_it">Môžem kúpiť</string>
    <string name="price">Cena : </string>
    <string name="bought">Kupené</string>

    //cravings
    <string name="not_specified_place">Nešpecifikovaná lokalita</string>
    <string name="title_activity_craving_map">Mapa</string>
    <string name="tap_to_save_craving">Kliknite a uložte abstinenciu</string>
    <string name="cravings_title">Abstinencie</string>
    <string name="show_craving_preferences">Analýza abstinencíi</string>
    <string name="show_all_cravings">Zoznam abstinenčných príznakov</string>
    <string name="map_of_cravings">Mapa abstinencií</string>
    <string name="first_aid">Prvá pomoc</string>

    //missions
    <string name="go_to_objectives">Úlohy</string>
    <string name="mark_as_done">Označiť ako spravené</string>
    <string name="mark_as_undone">Označiť ako nespravené</string>
    <string name="objectives">Úlohy - </string>
    <string name="completion_time">Čas do uzamknutia :</string>
    <string name="mission">Misia</string>

    //temy
    <string name="pastel_template">Pastelová téma</string>
    <string name="dark_green_color">Relaxačná téma</string>

    //error massages
    <string name="error_name">Zadaj názov </string>
    <string name="error_price">Zadaj cenu</string>
    <string name="error_desc">Zadaj popis</string>
    <string name="error_image">Nezabudni zadať obrázok</string>
    <string name="write_a_title">Napíš titulok</string>
    <string name="write_a_description">Napíš popis</string>

    // cards
    <string name="add_your_own_card">Ach nie, tipy sa minuly, ale nezúfaj. Pridaj si vlastnú kartu</string>
    <string name="add_card">Pridať kartu</string>

    // journal
    <string name="entry_write">Napíš článok</string>
    <string name="entry_read">Prečítaj článok</string>
    <string name="locked">Uzamknuté</string>
    <string name="story_title">Záznam pre deň :</string>

    //achievments
    <string name="no_smoked">Odmeny za vydržaný čas</string>
    <string name="missions_complete">Odmeny za splnené misie</string>
    <string name="achievments_noSmoked_one_title">Ste skvelý!</string>
    <string name="achievments_noSmoked_one_desc">Vydržali ste prvý deň!</string>
    <string name="achievments_noSmoked_three_title">Perfektné!</string>
    <string name="achievments_noSmoked_three_desc">Už 3 dni nefajčíte, citíte ten rozdiel?</string>
    <string name="achievments_noSmoked_seven_title">Ste na správnej ceste</string>
    <string name="achievments_noSmoked_seven_desc">Najťažší týždeň máte za sebou, len tak ďalej!</string>
    <string name="achievments_noSmoked_twelve_title">Bližíte sa do finále</string>
    <string name="achievments_noSmoked_twelve_desc">Vybudovali ste si silnú vôľu prestať fajčiť</string>
    <string name="achievments_noSmoked_twentyone_title">Dokázali ste to!</string>
    <string name="achievments_noSmoked_twentyone_desc">Gratulujem, stali ste sa nefajčiarom</string>
    <string name="achievment_complete">Splnili ste</string>
    <string name="missions">misií.</string>


    //mission activities
    <string name="activity_1_title">Spravte to rozhodnutie</string>
    <string name="activity_1_desc">Treba sa rozhodnúť, že chcete prestať s fajčením, a nepripúšťať si myšlienku, že to bude asi veľmi ťažké.</string>
    <string name="activity_2_title">Opakujte si dôvody prečo končíte</string>
    <string name="activity_2_desc">Opakujte si neustále dôvody, ktoré vás viedli k tomuto rozhodnutiu, najlepšie pred spaním, aspoň 10-krát.</string>
    <string name="activity_3_title">Významná udalosť</string>
    <string name="activity_3_desc">Spojte deň, v ktorý ste sa rozhodli prestať fajčiť, s nejakou významnou udalosťou, alebo urobte toto vážne rozhodnutie na dovolenke. Zahoďte všetky cigarety a zápalky, odstráňte zapaľovače a popolníky.</string>
    <string name="activity_4_title">Spôsob stravovania</string>
    <string name="activity_4_desc">Zmeňte spôsob stravovania, napríklad pite mlieko, ktoré niekomu s cigaretou nechutí.Po jedle si namiesto cigarety dajte niečo iné, vypite napr. pohár džúsu.</string>
    <string name="activity_5_title">Porozmýšľajte či to chcete</string>
    <string name="activity_5_desc">Skôr než siahnete po cigarete, rozmýšľajte, či ju chcete. Ale zadržte, ak si chcete zapáliť len z trvalého zvyku.</string>
    <string name="activity_6_title">Urobte si zoznam</string>
    <string name="activity_6_desc">Urobte si zoznam vecí, ktoré chcete kúpiť pre seba alebo pre svojich blízkych. Prepočítajte si ich cenu v porovnaní s cenou krabičky cigariet a peniaze odložte na nákup toho, čo by ste chceli mať.</string>
    <string name="activity_7_title">Zmena je dôležitá</string>
    <string name="activity_7_desc">Skúste pred siahnutím po cigarete použiť druhú ruku, alebo si dajte cigarety na iné miesto, do iného vrecka, aby ste porušili zabehané inštinkty. </string>
    <string name="activity_8_title">Nemyslite na to</string>
    <string name="activity_8_desc">Nezaoberajte sa myšlienkou, že už nikdy nebudete fajčiť.Povedzte si, že v tento deň nebudem fajčiť a potom nefajčite.</string>
    <string name="activity_9_title">Zvládnete to</string>
    <string name="activity_9_desc">Myslite na to, že abstinenčné príznaky a nervozita zmiznú do desiatich dní. To zvládnete! Majte tiež na pamäti, že sú to signály tela, ktoré sa vracia do normálneho zdravého režimu. Každá nárazová chuť na cigaretu pominie do dvadsiatich sekúnd.</string>
    <string name="activity_10_title">Pite tekutiny</string>
    <string name="activity_10_desc">Pite veľa tekutín a stále majte pri sebe spomínanú náhradu zlozvyku. Pri chuti na cigaretu urobte desať predklonov a zhlboka dýchajte. Nezabúdajte na pevnú vieru, že tento raz to dokážete.</string>
    <string name="activity_11_title">Odmeňte sa</string>
    <string name="activity_11_desc">Myslite na prvé úspechy ako zbavenie nikotínu a škodlivého oxidu uhoľnatého. Choďte si zacvičiť, prejsť sa alebo si zabehať, ochutnajte nejaké nové jedlo a za ušetrené peniaze za cigarety si kúpte niečo pekné.</string>
    <string name="activity_12_title">Vyhýbajte sa miestam, kde sa fajčí</string>
    <string name="activity_12_desc">V týchto prvých dňoch strávte čo najviac času v prostredí, kde nie je dovolené fajčiť – v knižniciach, múzeách, divadle, obchode, kine, kostole a pod.</string>
    <string name="activity_13_title">Vyhýbajte sa alkoholu a kofeínu</string>
    <string name="activity_13_desc">Pite veľa tekutín, vody a džúsov, ale vyhýbajte sa tým, ktoré obsahujú kofeín.Skúste sa vyhnúť alkoholu, káve a iným nápojom, pri ktorých ste boli zvyknutí zapáliť si cigaretu.</string>
    <string name="activity_14_title">Upriamte pozornosť na niečo iné</string>
    <string name="activity_14_desc">Keď ste zvyknutí fajčiť pri šoférovaní, upriamte pozornosť na počúvanie dobrej hudby, alebo dajte prednosť cestovaniu dopravným prostriedkom.</string>
    <string name="activity_15_title">Náhrada zvyku</string>
    <string name="activity_15_desc">Ak vám cigareta chýba v ruke, zamestnajte ju držaním pera, papiera alebo inej veci.</string>
    <string name="activity_16_title">Hlavne bez cigariet</string>
    <string name="activity_16_desc">Ignorujte vedľajšie prejavy abstinencie. Dajte si niečo, na čo máte chuť a robte to, čo sa vám zachce. Bez cigariet!</string>
    <string name="activity_17_title">Párty Vám nepomôže</string>
    <string name="activity_17_desc">Kým si privyknete na to, že ste sa stali „nefajčiarom“, obmedzte návštevy spoločenského charakteru, večierky, párty, ale keď už tam musíte ísť, pridajte sa tam k nefajčiarom. Dajte prednosť prostrediu, kde nie je dovolené fajčiť.</string>
    <string name="activity_18_title">Relaxujte</string>
    <string name="activity_18_desc">Skúste relaxovať rýchlo a hlboko. Uvoľnite sa, predstavte si nejakú upokojujúcu situáciu, koncentrujte sa na jej obraz a nemyslite na nič iné.</string>
    <string name="activity_19_title">Odmena za výdrž</string>
    <string name="activity_19_desc">Super! Gratulem Vám vydržali ste celý týždeň nefajčiť. Odmeňte sa za to, že ste vydržali týždeň bez cigariet!</string>
    <string name="activity_20_title">Zamestnajte svoje ruky</string>
    <string name="activity_20_desc">Robte veci, ktoré si vyžadujú ruky. Píšte listy, robte si manikúru, choďte so psom na prechádzku, šite, vy- šívajte alebo robte iné ručné práce, pracujte na záhrade.</string>
    <string name="activity_21_title">Tešte sa!</string>
    <string name="activity_21_desc">Tešte sa z pocitu nezapáchajúcich úst a udržujte si ho častejším čistením zubov a vyplachovaním ústnou vodou.</string>
    <string name="activity_22_title">Zdravé zmýšľanie</string>
    <string name="activity_22_desc">Začínate s výhovorkami, že fajčila aj vaša babička a nič sa jej nestalo? Buďte rozumní a všetky chabé výhovorky si rýchlo znegujte. O zdravé zmýšľanie ste hádam ešte neprišli.</string>
    <string name="activity_23_title">Motivujte sa</string>
    <string name="activity_23_desc">Prestať fajčiť je ťažké, ale nie ne- možné. Na svete stále viac rozum- ných ľudí prestáva fajčiť. Mnohí to skúšali viackrát a vyskúšali mnohé metódy, kým sa im to podarilo. Prečo by to nešlo u vás? </string>
    <string name="activity_24_title">Myslite pozitivne</string>
    <string name="activity_24_desc">Myslite pozitívne. Pripomínajte si často, že ste nefajčiar a že už nechcete fajčiť.</string>
    <string name="activity_25_title">Prekonajte prekážky</string>
    <string name="activity_25_desc">Napíšte si zoznam všetkých prekážok, ktoré vám môžu brániť pred úspešným cieľom. Ku každej si naformulujte jeden spôsob jej prekonania.</string>
    <string name="activity_26_title">Hľadajte povzbudenie</string>
    <string name="activity_26_desc">Hovorte o tom, že sa stávate nefajčiarom, že budete možno nervózni, požiadajte o trpezlivosť, zavolajte priateľom, ak máte pocit samoty a máte chuť si zapáliť.</string>
    <string name="activity_27_title">Nepotrebujete nič</string>
    <string name="activity_27_desc">Ak ide o to aby sme prestali fajčiť, nepotrebujeme k tomu nič len proste nefajčiť. Nikto Vás k tomu nenúti(okrem Vás samotných) a na rozdiel od jedla a pitia, cigarety nepotrebujete k prežitiu.</string>
    <string name="activity_28_title">Priberáte?</string>
    <string name="activity_28_desc">Priberáte? Urobte s tým niečo a nemyslite na peknú postavu v chorom tele fajčiara! Zaraďte do jedálnička viac zeleniny a ovocia a ak ste to doteraz neurobili, začnite sa hýbať!</string>
    <string name="activity_29_title">Treba sa zamestnať</string>
    <string name="activity_29_desc">Oddychujte a myslite na pekné veci. Dbajte na svoj vzhľad.Nájdite si čas na zmysluplnú, uspokojujúcu a dôležitú činnosť.</string>
    <string name="activity_30_title">Náhraďte cigaretu </string>
    <string name="activity_30_desc">Keď vám chýba niečo držať v ústach, skúste špáradlo alebo umelú náhradu cigarety alebo zapáľte si zápalku, párkrát hlboko vdýchnite a zápalku sfúknite. Robte, že je to cigareta a zatlačte ju v popolníku.</string>
    <string name="activity_31_title">Zvládnete to</string>
    <string name="activity_31_desc">Nezvládate to? Využite všetky predchádzajúce poznatky a dookola si ich čítajte! Myslite na to, že ste v živote zvládli oveľa ťažšie prekážky! Nefajčíte už 11 dní, to je už len krôčik ku výhre!</string>
    <string name="activity_32_title">Tri týždne zvládnete</string>
    <string name="activity_32_desc">Keď prekonáte prvé 3 týždne radikálneho odvykania od fajčenia, zmizne telesná potreba nikotínu.Abstinenčné príznaky sú už také slabé, že ich fajčiar už ani nevníma.</string>
    <string name="activity_33_title">Na stres to nepomáha</string>
    <string name="activity_33_desc">Prirodzene, že stres v živote fajčiara nikdy nepoľaví, pretože práve cigarety sú príčinou celého stresu a stres sa bude neustále zväčšovať, čím viac nikotínu do seba napumpujeme a čím viac budeme fačiť, tým viac sa bude zväčšovať ilúzia, že cigarety potrebujeme a tým viac aj naša závislosť na nich.</string>
    <string name="activity_34_title">Čo najviac medzi nefajčiarmi</string>
    <string name="activity_34_desc">Tento mesiac sa pohybujte čo najviac medzi nefajčiarmi. Inak prepadnete chuti opäť si zapáliť.</string>
    <string name="activity_35_title">Uvoľnite sa</string>
    <string name="activity_35_desc">Nezabúdajte na vodu, dýchanie, predklony a dôvod, prečo ste sa rozhodli skončiť. Naučte sa takzvané "vznášacie cvičenie" alebo inú metódu uvoľňovania, ktorá vás zbaví nervozity. Stačí jej venovať 15 minút denne.</string>
    <string name="activity_36_title">Nefajčite!</string>
    <string name="activity_36_desc">Povedzte si, že v tento deň nebudem fajčiť a potom nefajčite. Vyvetrajte, alebo si dajte vyčistiť odev, aby ste ho zbavili nepríjemného zápachu, ktorý pretrváva dosť dlho.</string>
    <string name="activity_37_title">Vyhľadajte pomocníkov</string>
    <string name="activity_37_desc">Hľadajte spoločnosť ľudí, ktorí vám fandia a rozprávajte sa s nimi o svojich pocitoch a reakciách.</string>
    <string name="activity_38_title">Správne návyky</string>
    <string name="activity_38_desc">Pred prípravou jedál zvážte obsah kalórií. Nesnažte sa chudnúť, ale skôr si udržujte pôvodnú váhu. Skúste pravidelne cvičiť, športovať, chodiť na dlhé prechádzky.</string>
    <string name="activity_39_title">Treba si uvedomiť</string>
    <string name="activity_39_desc">Treba si uvedomiť, že nejaké to kilo naviac je, v porovnaní s výhodami zlepšeného zdravia, vyhnutiu sa riziku vážnych chorôb takmer zanedbateľná nevýhoda.</string>
    <string name="activity_40_title">Už dva týždne</string>
    <string name="activity_40_desc">Nefajčíte už dva týždne. Vedia o tom vaši známi? Ak nie, je na čase sa pochváliť. Uvidíte čo ich komplimenty urobia s vašou motiváciou</string>
    <string name="activity_41_title">Pomôžte sebe aj druhým</string>
    <string name="activity_41_desc">Nenechajte si to iba pre seba! O svojom odvykaní povedzte rodine a priateľom, určite vás podporia. Navyše vás môžu upozorniť, keď budete mať svoju slabú chvíľku a budete si chcieť zapáliť cigaretu. Navyše do odvykania môžete zapojiť aj kamaráta, obom vám to pôjde lepšie.</string>
    <string name="activity_42_title">Spojte svoje zmysly</string>
    <string name="activity_42_desc">Keď spojíte všetky zmysly a predstavíte si to najodpornejšie s každým vdychom cigaretového dymu, sprotivíte si fajčenie a nebudete mať takú chuť na cigaretu.</string>
    <string name="activity_43_title">Zoznam zdravotných výhod</string>
    <string name="activity_43_desc">Napíšte si zoznam zdravotných výhod, ktoré so sebou prináša abstinencia od fajčenia. Prečítajte si ich a vydržte!</string>
    <string name="activity_44_title">Fajčenie neupokojuje</string>
    <string name="activity_44_desc">Vaše telo je navyknuté na nikotín, preto keď fajčíte, cítite uvoľnenie, lebo dávate telu drogu, na ktorú si zvyklo. Nikotín je stimulujúci, zrýchľuje tep, zvyšuje krvný tlak a hladinu adrenalínu. Exfajčiari však zisťujú, že sú menej nervózni, a to už v priebehu niekoľ kých týždňov.</string>
    <string name="activity_45_title">Abstinenčné príznaky</string>
    <string name="activity_45_desc">Ak máte abstinenčné príznaky v podobe suchých úst, bolesti hrdla a jazyka, dávajte si malé dúšky ľadovej vody, džúsu alebo si dajte žuvačku.</string>
    <string name="activity_46_title">Cigareta Vám ubližuje</string>
    <string name="activity_46_desc">Sústreďte sa na rôzne stránky vašej osobnosti, charakterizujte svoje morálne zásady. Všetko si spíšte. Keď si to prečítate, predstavte si seba ako komplexnú bytosť. Zistíte, že vaša osobnosť je úplne iná a cigareta by ju len narušovala.</string>
    <string name="activity_47_title">Fajčenie okráda mozog o kyslík</string>
    <string name="activity_47_desc">Ak prestanete fajčiť, možno sa na- krátko prejaví u vás nedostatok kon- centrácie, ale fajčenie v skutočnosti okráda váš mozog o kyslík.</string>
    <string name="activity_48_title">Nepodľahnite pokušeniu</string>
    <string name="activity_48_desc">Kľúč k tomu, aby ste sa stali nefajčiarmi, je nepodľahnúť nutkaniu siahnuť po cigarete. Nemyslite si, že sa nestretnete s veľkým pokušením.</string>
    <string name="activity_49_title">Sebavedomie</string>
    <string name="activity_49_desc">Myslite na to, že ste bývalý fajčiar a nie nefajčiar! Prílišné sebavedomie škodí rovnako.</string>
    <string name="activity_50_title">Myslite na to, že...</string>
    <string name="activity_50_desc">Myslite na to, že pri skoncovaní s fajčením nieje probém chemická závislosť. Prekonať tú je celkom jednoduché, predsa cez noc spíte 8 hodín bez toho aby ste si spomenuli na cigaretu.</string>
    <string name="activity_51_title">Prvé týždne sú dôležité</string>
    <string name="activity_51_desc">Prvé 2 – 3 týždne sa vyhýbajte situáciám, pri ktorých ste si s pôžitkom pofajčievali, ako bolo napr. pozeranie TV programu, sedenie v pohodlnom kresle s neja- kým dobrým nápojom.</string>
    <string name="activity_52_title">Daj si vodu 52</string>
    <string name="activity_52_desc">Prejdite si všetky kroky, bojujte proti priberaniu a hovorte o svojom víťazstve čo najčastejšie.</string>
    <string name="activity_53_title">Zbavenie závislosti</string>
    <string name="activity_53_desc">Závislosti sa zbavíte len tak, že nebudete fajčiť. Myslite na to a nutkanie stále nahradzujte vyššie spomínanými činnosťami.</string>
    <string name="activity_54_title">Pozrite sa do zrkadla</string>
    <string name="activity_54_desc">Ak ste zvyknutí zapáliť si častokrát cez deň bez rozmýšľania, skúste sa vždy pozrieť do zrkadla, keď si chcete cigaretu zapáliť (ak máte tú možnosť) a možno si vtedy poviete, že ju vlastne nepotrebujete.</string>
    <string name="activity_55_title">Cigareta Vašu situáciu nezlepší</string>
    <string name="activity_55_desc">Spýtajte sa sami seba, prečo nehodláte fajčiť ani v najťažších chvíľach. Odpoveď: Pretože to vašu situáciu nezlepší. Práve naopak. Podkopete tým svoje zásady a nebudete si vážiť už ani samého seba.</string>
    <string name="activity_56_title">Sloboda</string>
    <string name="activity_56_desc">Myslite na to, že cigarety zapríčiňujú pocit prázdnoty, ale nezbavujú Vás ho. Čím rychlejšie Váš mozog pochopí, že nepotrebujete fajčiť, ani namiesto toho robiť niečo iné, tým skôr budete slobodní.</string>
    <string name="activity_57_title">Robíte to pre svoje zdravie</string>
    <string name="activity_57_desc">Neustále si opakujte, že to robíte pre zdravie. Okrem ušetrených peňazí má skoncovanie s fajčením jednu obrovskú výhodu – pridáte si pekných pár rokov zdravého a kvalitného života. A to už stojí za to!</string>
    <string name="activity_58_title">Už 20 dní</string>
    <string name="activity_58_desc">Začína sa vám všedný život nefajčiara, takže na cigaretu už ani nepomyslíte. Sústreďte sa na to, ako sa zlepšiť! Urobte si lepšiu predstavu o svojej budúcnosti. Zhrňte všetky svoje životné plusy za posledných dvadsať dní!</string>
    <string name="activity_59_title">Dlhodobé priaznive účinky</string>
    <string name="activity_59_desc">Treba vedieť, že ste začali žiť zdravým spôsobom života. Každým ďalším dňom ste si pridali na jeho dĺžke. Výrazne ste znížili riziko vzniku veľmi vážnych srdcovocievnych chorôb a viacerých druhov rakovinových ochorení, porážky, chronickej bronchitídy, emfyrému.</string>
    <string name="activity_60_title">Bonusy</string>
    <string name="activity_60_desc">Jedným z hlavných bonusov, ktoré získate nefajčením je náhly príliv energie, ktorý Vám vráti chuť športovať a venovať sa veciam, ktoré Vás bavia.</string>
    <string name="activity_61_title">Gratulujeme</string>
    <string name="activity_61_desc">Gratulujeme! Napriek tomu však majte tieto body stále pri sebe a nezabúdajte na to, že túto snahu nechcete za nič na svet premárniť. Ak si napriek tomu zapálite (radšej to nerobte), neberte to ako tragédiu a pokračujte o to usilovnejšie v boji za lepší a zdravší život! Veľa šťastia!</string>
    <string name="activity_62_title">Pokračujte v nefajčení aj ďalej</string>
    <string name="activity_62_desc">Nezabudnite, že už nikdy nemôžete vyfajčiť ani jednu cigaretu, potom by bolo týchto úspešných 21 dní bez fajčenia úplne zbytočne.</string>
    <string name="activity_63_title">Nevzdávajte sa</string>
    <string name="activity_63_desc">Nikdy sa nevzdávajte! Je normálne, ak pri odvykaní zlyháte. Mnoho fajčiarov absolvovalo niekoľko pokusov, kým sa im podarilo prestať. Nenechajte sa odradiť neúspechom!</string>
    <string name="activity_64_title">Daj si vodu 64</string>
    <string name="activity_64_desc">Give water asbdasdasbidasbasjdboasdnkasldnlasndasldknsald 64</string>
    <string name="activity_65_title">Daj si vodu 65</string>
    <string name="activity_65_desc">Give water asbdasdasbidasbasjdboasdnkasldnlasndasldknsald 65</string>
    <string name="activity_66_title">Daj si vodu 66</string>
    <string name="activity_66_desc">Give water asbdasdasbidasbasjdboasdnkasldnlasndasldknsald 66</string>
    <string name="activity_67_title">Daj si vodu 67</string>
    <string name="activity_67_desc">Give water asbdasdasbidasbasjdboasdnkasldnlasndasldknsald 67</string>
    <string name="activity_68_title">Daj si vodu 68</string>
    <string name="activity_68_desc">Give water asbdasdasbidasbasjdboasdnkasldnlasndasldknsald 68</string>
    <string name="activity_69_title">Daj si vodu 69</string>
    <string name="activity_69_desc">Give water asbdasdasbidasbasjdboasdnkasldnlasndasldknsald 69</string>
    <string name="activity_70_title">Daj si vodu 70</string>
    <string name="activity_70_desc">Give water asbdasdasbidasbasjdboasdnkasldnlasndasldknsald 70</string>
    <string name="activity_71_title">Daj si vodu 71</string>
    <string name="activity_71_desc">Give water asbdasdasbidasbasjdboasdnkasldnlasndasldknsald 71</string>
    <string name="activity_72_title">Daj si vodu 72</string>
    <string name="activity_72_desc">Give water asbdasdasbidasbasjdboasdnkasldnlasndasldknsald 72</string>
    <string name="activity_73_title">Daj si vodu 73</string>
    <string name="activity_73_desc">Give water asbdasdasbidasbasjdboasdnkasldnlasndasldknsald 73</string>
    <string name="activity_74_title">Daj si vodu 74</string>
    <string name="activity_74_desc">Give water asbdasdasbidasbasjdboasdnkasldnlasndasldknsald 74</string>
    <string name="activity_75_title">Daj si vodu 75</string>
    <string name="activity_75_desc">Give water asbdasdasbidasbasjdboasdnkasldnlasndasldknsald 75</string>
    <string name="activity_76_title">Daj si vodu 76</string>
    <string name="activity_76_desc">Give water asbdasdasbidasbasjdboasdnkasldnlasndasldknsald 76</string>
    <string name="activity_77_title">Daj si vodu 77</string>
    <string name="activity_77_desc">Give water asbdasdasbidasbasjdboasdnkasldnlasndasldknsald 77</string>
    <string name="activity_78_title">Daj si vodu 78</string>
    <string name="activity_78_desc">Give water asbdasdasbidasbasjdboasdnkasldnlasndasldknsald 78</string>
    <string name="activity_79_title">Daj si vodu 79</string>
    <string name="activity_79_desc">Give water asbdasdasbidasbasjdboasdnkasldnlasndasldknsald 79</string>
    <string name="activity_80_title">Daj si vodu 80</string>
    <string name="activity_80_desc">Give water asbdasdasbidasbasjdboasdnkasldnlasndasldknsald 80</string>
    <string name="activity_81_title">Daj si vodu 81</string>
    <string name="activity_81_desc">Give water asbdasdasbidasbasjdboasdnkasldnlasndasldknsald 81</string>
    <string name="activity_82_title">Daj si vodu 82</string>
    <string name="activity_82_desc">Give water asbdasdasbidasbasjdboasdnkasldnlasndasldknsald 82</string>
    <string name="activity_83_title">Daj si vodu 83</string>
    <string name="activity_83_desc">Give water asbdasdasbidasbasjdboasdnkasldnlasndasldknsald 83</string>
    <string name="activity_84_title">Daj si vodu 84</string>
    <string name="activity_84_desc">Give water asbdasdasbidasbasjdboasdnkasldnlasndasldknsald 84</string>
    <string name="activity_85_title">Daj si vodu 85</string>
    <string name="activity_85_desc">Give water asbdasdasbidasbasjdboasdnkasldnlasndasldknsald 85</string>
    <string name="activity_86_title">Daj si vodu 86</string>
    <string name="activity_86_desc">Give water asbdasdasbidasbasjdboasdnkasldnlasndasldknsald 86</string>
    <string name="activity_87_title">Daj si vodu 87</string>
    <string name="activity_87_desc">Give water asbdasdasbidasbasjdboasdnkasldnlasndasldknsald 87</string>
    <string name="activity_88_title">Daj si vodu 88</string>
    <string name="activity_88_desc">Give water asbdasdasbidasbasjdboasdnkasldnlasndasldknsald 88</string>
    <string name="activity_89_title">Daj si vodu 89</string>
    <string name="activity_89_desc">Give water asbdasdasbidasbasjdboasdnkasldnlasndasldknsald 89</string>
    <string name="activity_90_title">Daj si vodu 90</string>
    <string name="activity_90_desc">Give water asbdasdasbidasbasjdboasdnkasldnlasndasldknsald 90</string>
    <string name="activity_91_title">Daj si vodu 91</string>
    <string name="activity_91_desc">Give water asbdasdasbidasbasjdboasdnkasldnlasndasldknsald 91</string>
    <string name="activity_92_title">Daj si vodu 92</string>
    <string name="activity_92_desc">Give water asbdasdasbidasbasjdboasdnkasldnlasndasldknsald 92</string>
    <string name="activity_93_title">Daj si vodu 93</string>
    <string name="activity_93_desc">Give water asbdasdasbidasbasjdboasdnkasldnlasndasldknsald 93</string>
    <string name="activity_94_title">Daj si vodu 94</string>
    <string name="activity_94_desc">Give water asbdasdasbidasbasjdboasdnkasldnlasndasldknsald 94</string>
    <string name="activity_95_title">Daj si vodu 95</string>
    <string name="activity_95_desc">Give water asbdasdasbidasbasjdboasdnkasldnlasndasldknsald 95</string>
    <string name="activity_96_title">Daj si vodu 96</string>
    <string name="activity_96_desc">Give water asbdasdasbidasbasjdboasdnkasldnlasndasldknsald 96</string>
    <string name="activity_97_title">Daj si vodu 97</string>
    <string name="activity_97_desc">Give water asbdasdasbidasbasjdboasdnkasldnlasndasldknsald 97</string>
    <string name="activity_98_title">Daj si vodu 98</string>
    <string name="activity_98_desc">Give water asbdasdasbidasbasjdboasdnkasldnlasndasldknsald 98</string>
    <string name="activity_99_title">Daj si vodu 99</string>
    <string name="activity_99_desc">Give water asbdasdasbidasbasjdboasdnkasldnlasndasldknsald 99</string>
    <string name="activity_100_title">Daj si vodu 100</string>
    <string name="activity_100_desc">Give water asbdasdasbidasbasjdboasdnkasldnlasndasldknsald 100</string>
    <string name="activity_101_title">Daj si vodu 101</string>
    <string name="activity_101_desc">Give water asbdasdasbidasbasjdboasdnkasldnlasndasldknsald 101</string>
    <string name="activity_102_title">Daj si vodu 102</string>
    <string name="activity_102_desc">Give water asbdasdasbidasbasjdboasdnkasldnlasndasldknsald 102</string>
    <string name="activity_103_title">Daj si vodu 103</string>
    <string name="activity_103_desc">Give water asbdasdasbidasbasjdboasdnkasldnlasndasldknsald 103</string>
    <string name="activity_104_title">Daj si vodu 104</string>
    <string name="activity_104_desc">Give water asbdasdasbidasbasjdboasdnkasldnlasndasldknsald 104</string>
    <string name="activity_105_title">Daj si vodu 105</string>
    <string name="activity_105_desc">Give water asbdasdasbidasbasjdboasdnkasldnlasndasldknsald 105</string>


</resources>
